啱啱太古廣場個位烈士 無必要可憐佢 無必要戥佢慘 覺得佢唔值得死

佢選擇咗犧牲自己嘅性命去控訴呢個垃圾政府，
佢早就有呢一切嘅覺悟，
如果你可憐佢，戥佢慘，覺得佢唔應該死，
只會係侮辱佢企出天台嘅勇氣！

我哋要同佢講嘅，只有一句話：
Respect! And rest in peace!

呢刻，啲警犬一定係以事不關己嘅心態話：呢個人抵死啦！佢自己企出天台，自己攞嚟嘅！

如果你真係覺得佢唔值得為咗呢個政府死，
就講大家令到佢嘅死變得有價值！

聽日6.16，再一次行出嚟
為香港人，為香港嘅未來，為所有被捕以及受傷嘅所有義士，
同埋為呢位為香港奉獻自己性命嘅烈士，
再一次，再一次奮鬥！

林鄭月娥血債血償

聽日遊行要默哀

無錯唔可以比佢白白犧牲

林

鄭

月

娥

殺

人

兇

手

唔好再走啦聽日
香港人 醒未啊 有人已經死咗啦
係死咗啊
佢係同你我一樣每時每刻呼吸住嘅人
但佢嘅呼吸已經唔再存在
或者聽日什麼什麼父親節
或者後日什麼返工返學
你真係可以繼續無動於衷打個卡影張相就繼續生活落去？
我已經唔再粗體紅字
我唔知自己打緊啲咩
唔好走啦好唔好啊香港人
唔好再講咩留守係冇意義
咁難道人地嘅死都係冇意義？
你唔做我唔做 邊個做？

No!佢唔係自己跌

「黑警冷血，林鄭殺港」

來生唔好再做香港人

竟然

係香港人嘅，聽日同我出嚟！

真正為香港民主獻出生命既烈士.
R.I.P

我唔會令你既死白費

事實話就係咁，但佢企得天台，其實都有返咁上下覺悟
無將自己性命置諸度外嘅人，又點敢企喺隨時會無命嘅地方？

係
佢已經選擇左呢條路
我地或者會痛哭，或者會憤怒
但我地要做嘅，絕對唔係惋惜或嗟嘆
係要尊重佢嘅意志，係要傳承佢嘅信念，係要將佢未酬之壯志一一實現！
佢見唔到嘅風景，佢見唔到嘅未來，佢見唔到嘅惡有惡報，由我地去見！
佢實現唔到嘅願望，佢實現唔到嘅目標，佢實現唔到嘅一切一切，都由我地去完成！
佢係烈士，佢係英雄，佢係以死亡向全香港所有人進諫嘅勇者！麻煩尊重佢嘅選擇同犧牲！

再講多次
邊個6月16唔上街嘅，邊個都對佢唔住！
邊個6月16唔上街嘅，邊個都係契弟！

兄弟，一路好走，你嘅犧牲唔會白費，請在朵朵瑰麗雲彩上，看著全港有多少人受你感召，在星期日集結在維園
我相信、我相信，星期日那聲聲的「反送中」，定必如雷灌耳，聲勢之大，你在天堂也定必聽到。

唔好話佢慘，呢位烈士佢唔想要人可憐佢
佢只想要兩件事

推倒惡法，同埋釋放所有義士同學生！

唔好鼓吹自殺風氣唔該

《逃犯條例》修訂爭議越演越烈，周日及周三的反修例示威均演變警民衝突。災後心理輔導協會設立「救心熱線」，為受事件影響、對社會死心的市民提供心理支援服務，熱線為51815501。

雖然唔想見到，就既然選擇左，只可以尊重，感激，繼承遺志
"可惜", "傻" 呢D 說話其實好難聽。。

岩呀 巴打點解要咁傻

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

黑衫白花

必須清算

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

佢無傻 佢非常勇敢

我只想講
大家唔好死得唔得

跳樓義士
雖然你為港犧牲
但係呢到冇人想你咁做

請安息

好心痛....仲點瞓得著

林鄭建制黑警我屌爆你哋老母

你arm, 明天要為佢出一分力

要徹回，要徹回，暫緩即係遲d會重重新新推出

好多小朋友
派緊傳單，冒住比黑警捉嘅風險，好感動。
星期日一定會出!!!!!!!!!!!!!

重有被黑警拉左D義士, 唔出對佢地唔住, 為他們討回公道, 明明和平示威! D官都話係衝突~唔係暴動!!!!

我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
被人拉左D義仕點算?????

推

一鼓作氣，再而衰，三而竭

陷家剷淋鄭 殺人要填命

黑警冷血，林鄭殺港。
一班渣滓為左權為左名為左利既面目真係好撚猙獰。

依一刻大家心情本身已經唔好
再有一件咁既事
希望香港人振作
要為佢繼續堅持落去
代依位義士行埋落去

推啊屌

佢好勇敢，希望佢可以將佢無窮嘅勇氣，賜俾一 d 無勇氣企出嚟嘅人